馬英九呼籲不要拒絕中國疫苗 台灣衛福部長陳時中：中國疫苗不是台灣的候選疫苗

馬生，咁想打中國疫苗可以自己飛過去打

馬鷹狗

如果韓國瑜當年當選
唔知台灣而家會變成點

馬英九幾時搬去北京住

8年執政條仆街心裏面最大政績就係走咗去新加坡見習種，所以佢有生之年只會不停幫中共講好說話

陳時中

日日幾百宗「本地」個案
仲要乞支那比疫苗

喂！喂！企開D啦屌你老母！

英國有批疫苗比南非退貨
台灣快d去搶 唔係就冇喇

民進黨識玩就訂支科興俾馬英狗打

台灣省省長韓國瑜強烈譴責美國干預中國內政，台灣海峽兩岸是中國不可分割的一部分

一訂班支媒就會話自己係救世主拯救台灣

幾時拉晒啲國民黨共諜